{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_054533",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69056&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "빌리키즈풀빌라"
    },
    "text": "四方を山や渓谷に囲まれているビリーリゾートは、屋外ウォーターパークがあり、夏に涼しく楽しめる宿です。 音楽噴水台、電動カーレーストラック、無人コンビニ、無人精肉店、無人カフェなどが用意されており、便利な施設を利用することができます。 屋外と屋内プールも温水で運営されており、快適な水泳を楽しめます。 周辺には石山渓谷、分散音自然休養林、羊牧場などの観光地があり、様々な活動を楽しむことができます。 退室時間を守らなければならず、遅延する場合、追加費用が発生することがあります。 駐車は事前に登録してから可能で、追加料金がない場合のみ利用できます。 客室は個別プールとキッズ遊び場があり、これには各種施設と物品が完備されています。 屋外ではキッズウォーターパークを楽しむことができ、憩いの場であるルーフトップもあります。 駐車は指定駐車場を利用でき、バーベキューは電気ロースターとバーベキュー場をご利用いただけます。 人数を超えることや保護者がいない未成年者の入室は不可であり、ペットの出入りも制限されます。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質は使用できません。 ゴミは分別して処理しなければならず、ペンションの事情によって情報が変更されることがあります。 オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあり、プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "ビリーリゾートはどこにありますか？",
            "answer": "ビリーリゾートは山や渓谷に囲まれています。"
        },
        {
            "question": "ビリーリゾートではどのような施設がありますか？",
            "answer": "ビリーリゾートでは音楽噴水台、電動カーレーストラック、無人コンビニ、無人精肉店、無人カフェなどの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ビリーリゾートのプールはどのような運営ですか？",
            "answer": "ビリーリゾートのプールは温水で運営されています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には石山渓谷、分散音自然休養林、羊牧場などの観光地があります。"
        },
        {
            "question": "退室時間を守らないとどうなりますか？",
            "answer": "退室時間を守らない場合、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "駐車は事前に登録しなければなりませんか？",
            "answer": "駐車は事前に登録してから可能で、追加料金がない場合のみ利用できます。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には個別プールとキッズ遊び場があり、各種施設と物品が完備されています。"
        },
        {
            "question": "ビリーリゾートではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "ビリーリゾートでは屋外でキッズウォーターパークを楽しむことができます。また、ルーフトップも憩いの場として利用できます。"
        },
        {
            "question": "駐車はどのように利用できますか？",
            "answer": "駐車は指定駐車場を利用できます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "人数を超えることや保護者がいない未成年者の入室は不可です。"
        },
        {
            "question": "ペットは入室できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは制限されています。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理はどうすればいいですか？",
            "answer": "ゴミは分別して処理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンに料金は変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動することがあります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営はどのような条件によって変動しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動することがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 439,
        "QA": 551
    }
}